[ 突發 ] 今晚7點 遮打要人

今晚7點 遮打要人呀
多你一個真係好多
仲唸緊放工黎得唔得?
梗係得啦 等埋你呀

記住今晚 7點呀

推

請推比文宣隊！！

可否全場開庶，表示我地已經無左免於恐懼的自由？

如果有10萬把庶，一定會令兩個美國議員動容。

Tui

好似已經出埋不反？

有不反，要出了

幫推

請推比文宣隊！！有無庶陣，美國旗海報？

可否全場開庶，表示我地已經無左免於恐懼的自由？

如果有10萬把庶，一定會令兩個美國議員動容。

721 831 101

嚟

7點見

郭榮鏗喺881引述Ted話眾議院通過法案問題不大，但參議院會有阻力，希望大家暫時停止暴力，唔好被人利用

推呀屌 要人呀 300萬人去左邊呀 今晚有不反呀 批左啦
你地話 放左工都完啦
未完呀屌 等埋你呀 差你一個咋
快啲黎啦 幾夜都等埋你呀

p牌好難推 幫手推下 thanks